# IA Internship
premier commit 
# VGG16_finetuning sur cifar10
meuilleur resultat sur le mauvaise prediction=0.375

# Flower Classification using VGG16

<div>
  <p>Nombre de classes: 17 </p>
  <p>Total Images: 1360</p>

  <p>Dataset:image d'apprentissage +validation </p>
  <p>entrainement: se deéroule en deux phases :d'abord s'entrainer juste les FC couches(FC_256=>Dropout(0.5)=>FC_10(soft_max_classifier))</p>
  <p> pendant 25 epochs on obtiens une presicion de 90% ensuite s'entrainer les 4 dernieres couches convolutives de VGG16 ainsi que les FC couches</p>
  <p> pendant 100 epochs et au final on obtient une presicion de 95% 
</div>